點解香港從來冇受過恐怖襲擊？

倫敦巴黎紐約東京等等國際城市都試過恐襲
啲恐怖份子係咪唔識香港唔知係邊？

721 831

你當元朗國流嫁？
下下要911人咁先叫恐襲？

因為政權本身就係恐怖份子

太古城咪有人放過炸彈囉

不過好多年前了

香港同ec難冇乜關係

咁都冇?

係咪失左憶

67暴動堆菠蘿炸彈唔通伙自己生出黎既

想改寫歷史？ 721咪有恐襲囉